直線) 今晚消息消化晒,聽日 qq倒升

肯撚定

比 d信心啦

跌到痴左線

香港每7 個人有1 個百萬富翁

30蚊喎

美國股災wo

唉 蝕住走定留守好

你一個人吞哂落肚?

夠膽同我騰爆 未驚過

聽日買份報紙 睇頭條係咩新聞先

Crazy man

正股點好

set左止蝕價 到價就由佢去啦 唔柒睇了

諗緊坐定走

2億股700
你估要食一日就搞掂
日日一百億成交都要食8日

南非佬走得快 肯定有古怪

收到風全部都會經一通出貨

收到風連登巴打買哂

佢走2 % 左右貨

巴打我記得你44x買入
我早兩日都75.9入咗阿仔772

區區800億
叫哂呢到手足同觀音借庫成個qq都買到啦

今日起身第一時間睇下隻股比銀行賣撚左未 差少少